[1Q題] 有一日 梁烈唯要拍虐待動物嘅戲

導演就俾咗幾種動物佢揀嚟打
分別係
虎🐅 羊🐏 牛🐄 豹🐆 鹿🦌 蛇🐍 象🐘 馬🐎 猴🐒

請問佢會揀邊種動物呢？同埋點解？

三日，整整用左三日黎諗，無論食飯定柯屎都諗緊，終於比我諗到題好題 呢題冇咁易，照舊五頁開估，第三頁開始可以問我拎提示，但我未必會答你 用腦啦，連登仔。

上次邊個笑我果題，我已經記低晒名，之後一一清算

羊
因為羊勁廢 梁競徽

巴打大陸落嚟？

點知你係咪姐

牛 因為圍毆（唯牛）

秒

錯了

秒乜9

鹿
因為梁烈唯易打鹿

屌你老味

廢物

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為虐待動物係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

Pish

lm

我喎

幾好笑

巴打好耐無見